皮膚超級浮腫是餓死前的幾種徵兆之一。

i am dying.....

Ok

你一向都肥腫難分啦